渣16座旅遊巴踩釘跪低左

搞撚到人又車唔到，又要比腦細屌
屌嬲大家唔好做仆街仔
利申：校巴司機